msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ltd-tickets\n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-01 09:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-01 10:32+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: London Theatre Direct\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../includes\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: class-ltd-tickets-template-functions.php\n"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:81
#: class-ltd-tickets-template-functions.php:439
msgid "Nearest Tube"
msgstr "附近的地铁"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:85
msgid "Nearest Train"
msgstr "最近的火车站"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:99
#: class-ltd-tickets-template-functions.php:102
#: class-ltd-tickets-template-functions.php:445
msgid "Seating Plan"
msgstr "座位表"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:101
msgid "Click seating plan to see full size version"
msgstr "点击座位表查看实际大小"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:151
#: class-ltd-tickets-template-functions.php:162
#, php-format
msgid "<span class=\"from\">From</span> %s"
msgstr "%s 起"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:153
msgid "Click for prices"
msgstr "点击查看价钱"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:166
msgid "Click \"Book Tickets\" for latest prices"
msgstr "点击\"订票\"查看最新价钱"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:198
msgid "Book Tickets"
msgstr "订票"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:206
msgid "No more performances!"
msgstr "场次售罄"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:266
msgid "Image Gallery"
msgstr "精彩图片"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:270
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:270
msgid "images"
msgstr "图片"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:303
msgid "Offer"
msgstr "优惠"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:339
msgid "Minimum Age"
msgstr "最低准入年龄"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:362
msgid "Important Notice"
msgstr "重要提醒"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:379
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:384
msgid "Starts"
msgstr "开始"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:388
msgid "Ends"
msgstr "结束"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:393
msgid "Running Time"
msgstr "活动时间"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:399
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:400
#: class-ltd-tickets-template-functions.php:518
msgid "Tickets"
msgstr "票务"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:423
#: class-ltd-tickets-template-functions.php:428
msgid "Venue"
msgstr "场地"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:433
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:434
msgid "View Google Map"
msgstr "查看Google地图"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:446
msgid "View Seating Plan"
msgstr "查看座位表"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:477
msgid "All"
msgstr "所有"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:499
msgid "Alphabetical (Asc)"
msgstr "按首字母排序（A-Z）"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:500
msgid "Alphabetical (Desc)"
msgstr "按首字母排序（Z-A）"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:502
msgid "Cheapest"
msgstr "最便宜"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:503
msgid "Most Expensive"
msgstr "最贵"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:504
msgid "Ending Soon"
msgstr "即将结束"

#: class-ltd-tickets-template-functions.php:505
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将上演"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "自…起"
